今日零確診

張祝君又可以休息下，祝君好

君好唔好俾禮信屌呀！！！

師兄，有返咁上下回憶喎

恐懼撚會叫人繼續stay home

坡狗又幾百

等睇人話肺炎吹大左

袁國勇一句聲都唔敢出

起歌 :

寧願沒擁抱共你可到老

任由你來去自如在我心底仍愛慕

如若碰到 他比我好😭

只望停在遠處 祝君安好😭

雖不可親口細訴😭

等睇話14日後宇宙大爆發

我始終覺得佘詩曼好過袁詠儀....

果時香港同澳門係開心啲

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

都話左疫情被誇大啦